#I_am_a_whale （序）

請原諒我將正文加密，原因我諗大家都知。
小弟心血來潮寫既小說，如果大家鍾意既請俾個讚。
文章保證會數一日更，時間太緊迫我都驚自己會爛尾

未睇LM咗先

4:20
推一推。

幫你推

訓到岩岩醒又推一推
其實係咪小弟文筆太差

你知就好

係度推舊post
小學雞